
Если хочешь быть с ней рядом, то будь посмелей
Если в сердце твоем свет, тогда скажи это ей
Назови ее бесстрашно принцессой своей
Если любишь, обязательно скажи это ей
Она скучала не «по» мне, а «за» мною —
Так выражаются у нее в ставрополье
И не смущало меня это ни на мгновенье:
Я стал скучать тоже не «по» ней, а «за» нею...
Как сложилось дальше... В общем, неважно,
А если любопытно, то сложилось неважно...
Чтобы твое имя не зачеркнули крестиком,
Хочешь быть с принцессой? Значит, соответствуй
Вставай, беги прямиком к её подъезду,
Спой ей песню, чтобы услышал весь двор
Да и плевать, что ты ни разу не стоял на сцене,
Спой мимо нот — от души — она оценит
Не нужно быть доктором или фармацевтом,
Не обязательное изобретать панацею,
Чтобы с мёдом и вареньем, когда болеет,
Прийти к ней и пожелать выздоровленья.
Подари ей мишку, чтобы не влез в двери,
Не обманывай даже на первое апреля,
Удивляй её — выделяйся из массовки,
Возьми листок и напиши ей письмо ты.
Напиши чернилами, а не вконтакте,
Надуши и наклеив на конверт марки
Отправь ей — разбуди в ней интерес
Хочешь быть с принцессой? Значит, соответствуй
Если хочешь быть с ней рядом, то будь посмелей
Если в сердце твоем свет, тогда скажи это ей
Назови ее бесстрашно принцессой своей
Если любишь, обязательно скажи это ей
Не нужно сетовать — оставь при себе жалобы
О том, что купидон повернулся к тебе задом
Просто знай: это тебе, а не кому-то надо
Каждый решает сам чем ему быть богатым
Кто-то считает деньги, подвергаясь риску,
Он далеко не бедный, но не видит близких,
Кто-то считает это низким, причем, искренне
Наслаждается, когда она с ним капризна.
Чтобы её добиться не нужно быть талантом,
Тебе достаточно всего лишь то быть галантным
Помочь ей одеться и, может быть, принцесса
Уже завтра станет для тебя невестой
Ты не бездарь, может и поэт посредственный,
Но срифмовать пару строк сможешь заестественно
И найдешь чем удивить — не сиди, действуй,
Хочешь быть с принцессой? Значит, соответствуй
Если хочешь быть с ней рядом, то будь посмелей
Если в сердце твоем свет, тогда скажи это ей
Назови ее бесстрашно принцессой своей
Если любишь, обязательно скажи это ей
